萬年議會反攻無望? 鄭松泰一個救全家

仆街販民今次真係預咗流亡定啦
放棄晒香港㗎啦
留低嘅人惟有認泰博做民族英雄

係型嘅!

好失望 得你肯應我

btw 其實應該開嚮政事台

我都係表達自己睇法啫